唔好做任何事影響美國人對香港人和平的觀感

有見部份更激進的言論，如掟用火攻，愈來愈受歡迎。

作為一個雨革失敗後，過上班族日子的癈中。
我希望大家要明白，呢個世界冇任何抗爭可以一步到位。
而呢場抗爭勝利的取決條件在於美國企係香港人果邊，同時最激進果班義士繼續受到香港中間派同情。

只要香港人民及民主法案一通過，香港人對港共政權的bargaining power會大增，因為中間派將成我地最強的選舉朋友。

掉轉唸，依家港共政權的目的係，令西方人認為香港人唔抵幫，令香港人失去道德高地，令中間派認為義士不值得同情。
我明白大家都好憎警察，好憎林鄭，好憎中共。
但任何一方的暴力升級，只會導致另一反加強暴力。

我希望大家可以再忍耐多陣，唔好俾仇恨衝昏頭惱，雙手送出已經緊握在手的勝券。

請大家冷靜，訓下教，打下文宣，去和理非遊行。有咩事拍片，出live，將警犬最邪惡一面世人展示，話俾美國人知中共有幾邪惡，香港人有幾無助，話俾中間派知，警權有幾大，有幾離譜。

多謝大家。

收皮啦P牌仔

你有冇理據反駁？

blocked

on9

吓
我保衛家園要人批准？
弱智

P牌仔，負評，上一頁

駁過好撚多次 唔想再駁

新疆呢 bbc拍晒片又點
我地渣住4千億美金 攬炒中共驚過你

我柒，我蠢，我想明你地的出發點。可唔可以講下？

呢個我明。中共係唔敢同香港一齊死。岩的。
不過掟氣油彈，死左件狗的時候，件事好易失控。

你都on9, 美國仲惡撚過共產黨

你又岩

冇野，我錯，俾呢個post沉，多謝

成班連登仔，個個以為自己係動漫主角，一味打打打殺殺殺
我問你，打撚死哂班差佬就等於抗爭成功？
（做唔做到都係一個問題）
繼續咁落去只會好似2015旺角咁，樹倒猢猻散

屌你老母 P牌仔
你打拎車撞黑警都好多正
你當呢到係Facebook?
多正評=有用？
Who fucking care

香港人靠自己

咁你出去食哂d棍佢唔反擊 用你做例子去比美國人睇好唔好？ 坐係到叫人出去食棍 唔還手等對邊海d人黎救？

番屋企訓教啦7頭，最好就此長眠

樓主依d鍵盤和理非 出去食下棍先再番黎出post

我唔反對你
某程度認同
等美國出手就得

但有一說係武力升級
會令警察做更多醜陋野
美國最鍾意呢啲畫面
之後美國同國際會做得更快及更多

邊個啱？
我都唔知
所以不支持但不會反對人試
因為我唔敢講我啱佢地錯

收皮啦 比狗蝦到上心口仲和理非?你係咪訓左好耐 p牌仔